到今時今日 點解香港人仲過緊正常生活

818 極致和理非之後一日我出街
特別深感受覺得周圍都和平得緊要
個個都仲好歡樂咁吃喝玩樂
我唔明點解 香港去到咁危險既時候
點解所有人仲過得咁正常？
好奇怪

所以我真心想出老解
到時全香港無人可以獨善其身

因為佢地覺得唔關佢地事

呢兩個月一直都係咁，旺角好多後生仔玩，其實一個遊客如果唔睇新聞，加上冇撞正機場果兩日，黎到香港周圍去景點，係好大機會唔知香港有事，都幾諷刺

可以點

好無奈